自修室識女仔(你問我答)

有無巴打試過自修室溝女
或者有無絲打係自修室識男仔

試過識到個男仔無啦啦摸我條J
而家做咗我男朋友